<學術能>內地人自己點樣睇劉曉波？

如題，又係滋事分子

一

二

3

4

根本無幾多個大陸人識佢

唔好話劉曉波

好多大陸人連烏坎村都無聽過

中共公開指責過諾獎wor

1

稱他为劉先生

有幾多個人知道零八憲章？

希望零八憲章係日後真中國成立 ge重要參考文獻

大陸撚:who?

中共話佢係破壞社會安亂
大部分人咪覺得佢係外國勢力
小部分有讀書有眼界嘅咪覺得佢好人但on9 竟然同中共對抗

收左美國佬錢

佢地覺得好合理
要接受中國管就係咁
唔可以反抗

的確好多好有料既人係唔出聲